人民日報—一國兩制統一新馬地區，為台灣作出最佳示範

所謂一國兩制只是騙人手段， 對一國有利就兩制， 小恩小惠， 對一國無利就先求一國， 兩制靠邊， 這是歪曲事實， 此事英國絕對要站出來解讀當年簽署協議是如何解釋的， 不是你想說了算， 胡說八道.